[緊要入黎] 其實85罷工除左七區集會仲有個更好地方...

其實罷工罷課真正想影響係香港既經濟活動...

而香港既命脈係經濟、股市...

咁既然85有咁多人出黎，點解我地唔去一個地方，一個直接影響經濟命脈既地方？

星期六日人多出黎，但無市
星期一至五少人出，但有市

如果85可以人多出黎，令到佢無市？

真正嘅三罷！罷工！罷市！罷課！

推到文宣做野，8月5日 集中火力！唔好分七區喇！

自推

集中一個地方方便警犬布防

各大百貨公司等緊你地
連卡佛，sogo ，HN

.... 我其實講緊港x 所啊
搞停個股市啦

你點搞部電腦，講緊外國有後備系統